\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=7cm,
    	xlabel = $t$,
    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$},]
		\addplot[color=black,line width=1]
		table[x=t, y=x] {data/II/chaos.txt};
		\addplot[color=red,line width=1]
		table[x=t, y=y] {data/II/chaos.txt};
		\addplot[color=blue,line width=1]
		table[x=t, y=z] {data/II/chaos.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Comportement chaotique]{Comportement chaotique - Illustration de l'écart dans l'espace de phases de deux particules dont les conditions initiales sont $\begin{bmatrix} 0 & 1 & 0	\end{bmatrix}^\top$ et $\begin{bmatrix} 0 & 1 + 10^{-6} & 0	\end{bmatrix}^\top$ en fonction du temps. L'existence d'un coefficient de Lyapunov positif entraîne la croissance de l'erreur de façon exponentielle, puis l'erreur est limité par la taille de l'attracteur.}
\end{figure}